其實咁樣係變態定係正常反應......

自問唔係一個變態,但係我有個愛好係好鍾意聞女仔既髮香,次次聞到不自覺咁扯左旗....但係明明無諗色情野......點解會咁嫁

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

係正常嘅……
你身體會有生理反應㗎嘛，唔係淨係諗咸嘢先會扯